屌 仆街 而家先起身 唔記得返學

點算好

繼續訓過

搭巴士

走堂

退學

轉搭的士

走啦小學雞我屌你老母

叫你老母幫你退學

我未做晒作業

罰你抄校規呀

組長班長都揀好曬人了 你今日唔洗翻黎啦